[慰安婦] 日本皇軍只是個小孩，你們怎能對他這麼兇?

上天涯開啦，關我地撚事咩